我發現左人生最大嘅意義

就係冇呀！
DLLM

人生冇意義了

知道自己嘅人生無意義已經比唔知自己嘅人生有冇意義嚟得幸福㗎啦，起碼有啲人真係成世都唔知自己嘅人生有冇意義先。

係咩驅使你發現人生意義啊？

搵到真心相愛嘅同件白頭到老
利申A0

係窮呀，屌你個閪

嗰啲係叫浪費人生